巴塞跌左落西甲榜尾

証明巴菜冇美欺易過食生菜

球王幾時復出幫手護級?

啲一億先生無料到

退貨比馬體啦

揾佢賣波3炸

美斯唔出 潛水 輸波
牙朗唔出 係場邊指揮隊友贏法國

高下立見

唔要呀 無位

古天奴 丹比利 基士文 3件7頭加多1億換牙朗就差唔多

大是大非就反少一日巴塞啦

基沙文真係好撚廢 世盃後法國廢撚到

felix勁過佢多多聲

畢爾包聯賽冠軍

巴塞連輸 開始 輸返9-10場炒帥

基土文廢到，快啲入土為安啦

疤都有護級既一日

屌奶星

今晚456就變我皇榜尾

退咩退 仲差80M尾數啊

又中皇巴祖曼C朗美斯

電話佬繼古天奴後又一水貨

丹比利 古囝 基沙文 夾埋四億